政府官员指出，一些前雇员也广泛赞扬了总统，总统在他自己的党内获得了压倒性的支持。 彭斯前助手表示，她将投票给拜登，因为特朗普在大流行期间“完全无视人类生命”|乔希·道西| 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 到星期天，这一数字将上升到近20个州，包括威斯康辛州、乔治亚州、印第安纳州、弗吉尼亚州和罗德岛州。 特朗普在市政厅表示，他不会在大流行问题上做任何不同的事情 
 越来越多的普通民主党人开始质疑这种做法。 沮丧的众议院民主党人推动对新的经济救济法案采取行动艾瑞卡·维尔纳|020年9月15日|华盛顿邮报 
 斯泰尔说，科恩男爵与卡戴珊·韦斯特进行了交谈，并帮助吸引了其他一些名人。 金·卡戴珊、凯蒂·佩里和莱昂纳多·迪卡普里奥计划一天抵制Instagram。 这就是为什么Danielle Abril | 2020年9月15日|财富 
 发布这些信息的确切人数尚不清楚。 支持特朗普的青年组织招募青少年参加被称为“喷子农场”的秘密活动，引发了脸书和推特的谴责。艾萨克·斯坦利-贝克尔，2020年9月15日，华盛顿邮报 
 “我们的成员继续面临许多挑战，”她说。 共和党对甘蓝的战争帕特丽夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野兽 
 反对的人数在现代是前所未有的。 民主党意外地从共和党的政变中拯救了博纳|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 从西奥多·罗斯福和霍华德·塔夫脱时期开始，由职业外交官领导的大使馆数量有所增加。 美国大使馆一直是待售的|威廉·奥康纳| 2015年1月2日|每日野兽 
 外交官的数量少得可怜(1860年任命了45人)，分配给他们的钱也少得可怜。 美国大使馆一直是待售的|威廉·奥康纳| 2015年1月2日|每日野兽 
 杰特认为这个数字是一个标志，表明专业人士可以在多大程度上完成这项工作。 美国大使馆一直是待售的|威廉·奥康纳| 2015年1月2日|每日野兽 
 这个国家有很多人居住，因为它有51个城市，近百个有城墙的城镇和大量的村庄。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 我们有六匹马，但只带了四匹，用的马是平时的两倍。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 有许多被称为抗酸杆菌的细菌，其染色方式与结核杆菌相同。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 其中有5人以前曾师从李斯特，这些年轻人在公众面前已经是艺术家了。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 我认为在我国相应线路上的平均乘客人数不可能少到20人。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利